頭瘡真係好Q煩

睇過醫生,食完一星期份量既抗生素,唔夠兩星期又番發,枕頭袋每兩日換一次,一日已經洗兩次頭,但都係冇咩改善
求大大打救

唔理佢
眼不見為淨

係食左藥之後好一排,但之後又番發,已經維持左兩年,睇完醫生都係咁

就係食夠一星期,之後個星期就冇頭瘡,但再過多幾日,D頭瘡又出番曬黎

頭油多？

生晒係塊臉到仲煩

認真
剷哂頭髮好快好
記得唔好戴帽
不過剷完個時會畀人見到成頭爛哂
好難捱

千祈唔好r 識有人越r越多 最後後尾枕爛晒

會唔會洗頭水問題

用瀟灑 抗真菌個隻 唔得番黎搵我

間唔中都會有頭瘡，我自己就冇乜點理，都係洗頭嗰陣洗耐啲，勤啲換枕頭套

唔多，不過我都係油性人，中學過陣成日生暗瘡，而家變左做生頭瘡=.=反而番面冇咩瘡

我本身都已經剷左，最好笑就係頭頂最多頭髮反而冇咩瘡，啲瘡全部生曬喺後尾枕

會過幾隻都係咁，食抗生素最見效，但好快又生番

我有粒頭瘡好大, 搞到沒左一汁頭髮,好似鬼剃頭咁

我髮型師教我幾個方法, 睇下幫唔幫到你
1. 洗頭洗耐D
2. 沖水沖徹底D
3. 唔好用太熱既水沖
4. (我覺得最緊要) 洗完頭要吹乾, 唔駛十成乾, 乾乾地已經OK

頭瘡細菌係濕潤環境生長, 吹乾頭好大幫助
如果以上都唔得, 就好有可能係洗頭水問題, 換另一隻.
我跟佢方法無晒頭瘡, 不過我本身係得一兩粒大既頭瘡.

巴打用咩洗頭水？
會唔會洗頭水出事
同埋後尾枕位生要經常換枕頭袋啦真係
可以試下曼秀雷敦有隻頭皮濕疹洗頭水
我之前用過幾好用
佢仲有隻係for搽頭皮

施巴

邊到有得買你果隻洗頭水?

一日洗兩次頭

邊到有得買

幾錢

之前都有
本身醫生叫我做冷凍手術清左佢
但佢自己無啦啦好左
藥都唔洗食
醫生話好少見
係身體自己抵抗力消滅左佢

你做過啲咩黎😂

lm

又幾平wo

剪短髮，唔捱夜，揀隻岩嘅洗頭水，日日洗頭，洗頭要用手指頭捽/輕刮頭皮，吹頭用冷/暖風(唔用熱)。

洗頭有無洗乾淨
不如你落洗頭水洗頭之後過多幾次清水

真係唔知
存在左好幾年
發覺好似唔識自己好 就去左睇醫生
點知book手術前
有日突然發覺佢自己冇左

已經係咁沖啦，中學果陣，求其洗都冇瘡，反而而家做到捉就有瘡

係咪只得上網買到你講果隻洗頭水

,LM

好on9平時暗瘡2-3日點都會埋口，頭瘡可以成個月都唔好 同一粒keep住會流血

施巴我都有用過好似冇咩用
最好就一日洗一次啦
一日兩次好似太多
過度清潔都唔好架

我係hktvmall買

我等左好耐 hktv mall 都無番貨，枝野貴但好她用

少少貴
差唔多200蚊一支好細支下
不過我用左半支左右
同埋搽埋隔離個支野都已經冇咩點生
所以就冇繼續用
轉左用其他洗頭水
而家用緊呢個

洗得幾乾淨又冇敏感
好耐都冇出過頭瘡了

情況完全一樣，中學生蒼係生塊面，大左係生係頭 好懷疑係大陸啲工業空氣傳晒過黎香港攪到咁

我都話我番面已經冇瘡=.=

因為我油多，一日只洗一次個頭會油油地

洗完頭有冇用風筒吹頭？

有，一洗完就去吹

我反而天氣轉涼就唔會有 夏天就好多

有冇用護髮素之類？
之前我有一排都生頭瘡，痛到仆街
之後唔用就冇事了....
通常都係沖唔乾淨或者護髮洗髮產品敏感。

Doxy 最少都食一兩個月啦⋯⋯
Ampiclox 就一個星期 但唔會殺到暗瘡菌囉

從未用過護髮素

次次醫生都只係開抗生素比我，好一排又番發

要轉洗頭水，唔好用超市萬寧賣嗰啲，要去專賣草本或者藥用嗰啲。

要去買啲消炎洗頭水黎用
大約三百幾蚊 1000mL
之前用過一隻叫 previa 唔錯
要藥性再強啲嘅都試過 davines

但一好返哂就要停用
如果唔係個頭有抗藥性
你再生過就唔work

如果你本身d油脂俾你洗走哂
佢就會係咁出油保護返d皮膚
過度清潔唔係咁好

咁即係要變番1日洗一次?
但我本身係油性脂質，我怕唔洗既話，會塞毛孔

邊度有得買?thx

我係起身洗一次，臨瞓前洗一次

訓前/起身洗一次就夠啦

可唔可以比HKTV既Link我？我都想試試

不過好耐都唔見佢番貨

我而家試下一日只洗一次頭

我寧願生頭瘡都好過生落塊面到

買去頭油日本洗頭水 頭髮就短得

用nizoral 洗頭水，隔日一次，有ketoconazole成份，搽左係頭，等一陣先洗走，開頭嚴重一日一次，連用幾曰，唔得你返黎問我

我有陣時都有 唔理佢就自己好返啦bo
要依抗生素咁嚴重？

嚴重果d唔會自己好，只會越黎越多同痕，係潮濕同多汗出既日子會更利害

但食抗生我都未試過，佢要既係有 ketoconazole 成份既洗頭水

我之前都好多，之後去左睇中醫，佢叫我盡量戎凍野，甜野同炸野
之後好左好多

呢排好多個水喉馬力洗頭，好似情況有啲改善

即係一日只洗一次?但感覺出街有啲塌

同暗瘡一樣 越擠越多

點解唔用 用啱係ok架喎

即係洗完面唔做保濕咁